###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

## 加拿大公共衛生局的致命謊言：稱其早已準備好應對2019年的瘟疫大流行
`2020-08-29 09:07 gnewscanada` [轉載自GNews](https://gnews.org/zh-hant/323321/)

喜馬拉雅聯盟加拿大農場 硫酸羥氯喹64
![](https://s3.amazonaws.com/gnews-media-offload/wp-content/uploads/2020/08/29090030/%E8%B7%AF%E9%80%8F%E7%A4%BE-5.jpg)圖片來源：路透社
據魁北克新聞網近日報導，當中共病毒侵襲整個加拿大時，該國公共衛生局曾經的宣言被證明不過是一場精心編織的謊言。更有甚者，其在疫情施虐期間所定量配給發放到各省和地區用以抗疫的醫療設備和個人防護用品都被確認是已經過期多時的產品。該機構曾在其2019年9月的內部備忘錄中明確表示，它已經為可能發生的流行性疾病做好了醫護物資方面的充分準備。
根據Blacklock’s Reporter 的消息來源顯示，在這項被有關機構嚴格審查長達五頁的備忘錄中，加拿大公共衛生局曾對外宣昭，其存在的目的就是“備戰可能發生的瘟疫大流行”，並謊稱早已儲備了充足的個人防護設備及用品以備不時之需。

同時該機構還言之鑿鑿地確認，一旦爆發疫情，它甚至可以在一天之內響應所有緊急醫療用品訂單之需求。其工作人員為此在該備忘錄中寫道：“本局的終極目標就是能在24小時內向全國各地快速部署個人防護用品資源。”
但不幸的是，加拿大公共衛生局以上的華麗辭藻，被稍後而至的中共病毒大流行徹底擊碎，其向各省限量配發過期醫療防護用品的齷齪之舉，無可辯駁地證明了該局於疫情中的存在只不過是一個被世人所不齒的笑談而已。
為了及時逃避公眾對其惡劣行徑的強烈指責，加拿大公共衛生局在2020年的備忘錄中牽強表示，“鑑於聯邦政府醫療資源極度稀缺之實，我們鼓勵各省自行其事，各盡其道以尋求防控新冠病毒疫情的所有可能替代方案。”

但令社會各界震驚的是，2019年5月，在以保存期過時為由處置了其全部200萬枚N95口罩和440,000副醫用手套庫存之後，加拿大公共衛生局隨即關閉了其位於溫尼伯這個專門用於醫療設備及用品儲存的倉庫。至於為何在缺失全部這些醫用物資後就再未得到應有庫存補充的違規舉措，該機構從未公開解釋其中的原因。
也讓公眾難以接受的是，儘管早在今年二月份就接收到中共病毒即將大爆發的警告，特魯多政府卻從未採取相應措施來解決個人防護設備嚴重短缺的問題。
更讓其不堪的是，在今年六月，加拿大衛生部部長 Patty Hajdu試圖將聯邦政府控制疫情氾濫乏力無果的主要原因歸咎為各省未對新冠病毒大流行做出更多的準備而致。
為此，該部長竟堂而皇之地通報參議院社會事務委員會，辯稱向各省和地區提供個人防護設備並非特魯多政府真正的職責之所在。她甚至還補充道：“加拿大公共衛生局其實是一個很小的公共機構，且歷屆政府都沒有對其進行實質性投資。”
但與Patty Hajdu部長的虛言陳詞相反，實際情況是，在中共病毒爆發之前，聯邦政府對加拿大公共衛生局每年的預算高達6.75億加元，其醫療用應急儲備物品價值也應為3億加元之多。此外，特魯多政府也已經不惜以比正常水平高出380％的價格採購了至少18億加元的本就應該今年在國家儲備計劃中的醫療物資。

評論：
包括加拿大公共衛生局在內的國家各級行政部門和事業機構早已被中共政府通過施用各種藍金黃手段而遭其全面滲透，並徹底淪為中共妄圖以各種邪惡手段掌控該國政治，經濟，科技，文化，醫療衛生等機構的爪牙和幫兇。這一令人髮指的事實被特魯多的自由黨政府近年來採取的各項政策所證實。大到對外堅決反對盟國川普總統全力滅共的各項政治綱領，小到對內無理拒絕合法開放硫酸羥氯喹處方以防治中共病毒的各種抗疫措施，這些都無不淋漓映證出中共黑暗的邪惡勢力對加拿大各界廣泛和深入的全方位操控。
從以上文章中的表述不難看出：首先，中共病毒的流行早就在中共的計劃和預謀之中，這也就是為什麼加拿大公共衛生局在去年五月份，以所謂產品保存期已過時為由，未經批准擅自處理了其全部200萬枚N95口罩和440,000副醫用手套庫存。據知情人士透露，這批以過期名義被消失的個人醫用防護用品實際上在當時被中共暗中廉價收購後，直接運至中共國儲存以備不久將來疫情流行後牟取暴利之用。也正是由於無法再從中共國採購到同類個人醫療防護用品，該局不得不被迫關閉了它在溫尼伯市的儲存倉庫。此近乎於自戕之舉為數月後面對接踵而至的中共病毒瘋狂施虐加拿大全境而無計可施，無法以治的窘迫境地埋下了可怕禍根。
其次，在明知落入了中共所精心設計的陷阱情況下，加拿大公共衛生局仍然為了眼前的蠅頭小利，而屈膝跪伏在中共這個惡魔的腳下，聽任其擺佈，並在中共政府授意指使下，漠視即將到來的生靈塗炭之災，抹殺事實真相，散播致命謊言，愚騙國內民眾，刻意營造面對疫情之際其有備無患的假象。並在疫情發生後，試圖推卸責任，嫁禍甩鍋給各省地政府，其種種卑劣行徑和中共的邪惡如出一轍。在被CCP病毒所殘害的無辜黎民百姓面前，其行可誅，其罪必究。
正如爆料革命領導人郭文貴先生所言，如果不徹底從地球上剷除中共這個邪惡體制，無論身在何處，我們每個人的健康和生命安全都將無法得到真正的保障。這也是新中國聯邦每位成員所肩負的最終使命。天滅中共，乃眾神之意旨，正義之必需，民望之所歸！

參考鏈接：
https://quebecnouvelles.info/lagence-de-sante-publique-du-canada-se-disait-prete-a-faire-face-a-une-pandemie-en-2019/
https://www.blacklocks.ca/feds-boasted-of-preparedness-2/

0
